［正視聽］做陪審員唔使填表，流傳張表係改選民資料，民賤聯陰人

填完ROP-18要比民賤聯既咩

佢應該指係民建聯放假消息陰人

你打電話去入境處自己FC先出POST啦： 28293356

只係讀過本地大學先會自動在畢業後，自動加入陪審員名單呀。外國畢業和其他學歴都唔會自動入，要主動填表加入名單。

原來係咁